想問2條Salary tax數

希望有巴打幫到手

自己mid term 自己考

asm就自己做啦

幫你等於害你

唔係asm黎...係後日測 溫緊數 但呢2條未有答案 想溫埋呢2條

你咁有心做完POST答案上黎比人改好過啦

好 依家做一做先..

Q20 求改

你手字好似我讀緊3年班既表妹寫咁